新年想出新Touran

想係新年拜年前出番架VW Touran (利申前Golf車主 覺得VW幾好揸), 車屋企人用. 有無巴打知幾時出會平D或者識sales有靚仔offer?

而家出2017車咪平囉

連登有vw sale

sales

入 VW telegram group 就搵到樣衰 sales

直接去九龍灣問會好D wor～ 佢地成日都會有promotion你未必知

認真講 前兩日問左sales, 因為我都睇緊車. 佢話呢個禮拜六日荃灣有車展可以做到0首Touran Team, 有興趣可以去睇睇, 慳番少少快D有車揸

而家出車應該係出17車, 但抵. 岩岩過左christmas個promo而家到新年promo, 最遲D嘅話就直接等轉款啦

巴打有興趣可以搵我試車同睇車喎